各位WarGame嘅手足可唔可以唔好再攞氣槍出嚟?!

今日見到有手足帶Glock19嘅氣槍出嚟,唔該各位wargame界嘅手足可唔可以唔好再帶氣槍出嚟?我唔理你有冇改過都好, 你唔好期待6mm嘅鐵珠對班著曬甲既差佬做得到幾多傷害, 你要攞槍唔係唔得得,去攞支真槍唔該,至少你畀人射低咗嘅話,我可以幫你攞支槍射返過去, 但你得支氣槍嘅話我點幫你報仇呢? 同埋加上班差佬去遠距離冇可能分得出你攞氣槍定真槍,佢肯定攞真槍射咗你先, 大佬呀,我唔想成班手足喺自己友冇真槍嘅情況下同你一齊食.38 special同真散彈啊..... 我自己都係一個wargame友,所以真係唔該你哋唔好再攞支氣槍出嚟啦好冇? 我話知你把嘢改到可以射底膛壓嘅子彈都好啦, 只要你嗰支槍唔係正式真槍你都唔好攞出嚟啦好冇?!

推

頭先打錯咗,應該唔係19總之係glock系列啦

仲有一樣嘢大家喺71都見過有差佬攞AR15突擊步槍上高仲加咗個鏡, 其實嗰條友應該係負責專門射搶槍嘅人或者身上有槍嘅人, 所以如果你係攞把真槍出嚟嘅話,你真係算吧啦

Push

仲有一樣嘢大家喺71都見過有差佬攞AR15突擊步槍上高仲加咗個鏡, 其實嗰條友應該係負責專門射搶槍嘅人或者身上有槍嘅人, 所以如果你唔係攞把真槍出嚟嘅話,你真係算吧啦

頭先打漏咗隻字

攞氣槍係想點你打war game都射唔穿頭罩喇無腦

所以個位手足唔係鬼嘅話,你真係唔好再帶氣槍出嚟啦

香港基本上槍會入面有八成都係狗,泰國有得打靶,芭提雅同曼谷都有, 我喺芭堤雅玩過一次但都幾貴下,9mm一發子彈包埋車費嗰啲嘅話都食咗我14蚊港紙, 但我可以同你講就係其實槍呢種嘢後座力唔洗將佢諗得太高, 9mm同點38 special嘅後座力唔會大得去邊, 攞上手瞄邊中邊, 就算你六連射,對手都唔會話震得特別勁

wargame友同我入嚟睇咗佢呀

同埋大部分泰國嘅靶場都會有9mm手槍同埋點三八左輪仲有12號口徑散彈槍射靶< 以上三種口徑都係現時警方有用嘅,最後一個比較雞少少嘅就係.22嘅AR15突擊步槍打靶, 因為佢唔係用原裝嘅5.56彈,所以我覺得幾雞下

仲有我p牌仔,所以希望大家幫手推一推

召喚wargame友,好好勸下你哋想帶氣槍出去嘅朋友

其實真槍並冇大家想像得咁複, 氣槍反而比真槍複雜而且貴過真槍, 一把氣動AK夠你買3-4把中東AK

我唔希望遲啲示威見到有wargame友用舊APSCAM870改出嚟用低膛壓彈既散彈槍去射班差佬, 班差佬著曬甲,你用嘅彈又係低膛壓彈其實根本打唔死佢, 其實你遠距離開槍打唔打得傷啲差佬都係問題

唔知我講咩嘅巴打, 我可以好簡單咁樣解釋一下因為其實氣槍用嘅金屬係受唔到實彈嘅火藥壓力,所以用實彈支槍係會爆開, 但台灣有人試過減少子彈入面嘅火藥量令到一支識得拋出彈殼嘅嘅氣動散彈槍入得到實彈並且成功開火打傷咗人,但係喺近距離範圍, 仲有對方都好似唔係傷得好重

其實你買張機票去芭堤雅或者曼谷,佢哋酒店區街邊會有啲售票處之類嘅嘢, 佢哋上高有提供靶場嘅價格同埋好似可以幫你call司機車你去靶場打靶, 因為我係自己同個電單車司機講我想去真槍靶場佢就車咗我去, 我都係路過見到上高有人妖劇場同埋靶場價錢,所以我估佢應該係幫人call車去嗰啲地方, 基本上嗰啲把長距離酒店區都只係十五分鐘嘅電單車車程,唔係好山卡啦

同埋佢有啲係可以喺佢監督嘅情況之下自己入彈上膛, 同埋槍呢種嘢真係好易用,唔使將佢諗得咁複雜

建唔建議 由零開始 直接去玩真槍